希望你唔好再搞自己個妹

［借人ac出post］
事主係我同學
前幾日佢呀哥問佢可唔可以俾佢揸下對波
我同學就覺得好不安
然後話咗句你係咪痴線嫁
而我同學大約中一既時候
果陣佢唔知咩係性
佢呀哥都有咁既要求過一次
果陣我同學唔知唔可以咁做
都俾佢揸過一次
佢呀哥事後俾錢佢買野食叫佢唔好同人講

如果你件仆街睇到呢個post既話希望你唔好再對個妹出手
唔係既話唔好怪我唔客氣

你同學呀哥叫陳志明？

朋友依加驚到唔敢係屋企同佢呀哥獨處

ok 今晚唔揸 直接中出

唔係

報警

佢都唔想家變

認真post

個妹唔識SAY NO?

認真
咁中出兩次

佢依家幾大

無同朋友講就開post
希望唔好做多咗

係你就報警啦
懶正義
垃圾

朋友中五
佢呀哥大佢9年

都話朋友唔想家變呀

細個果陣唔識
但今次有啦

中意懶偉大就唔爭在比佢中出埋啦

咁你可以點 個妹又怕事 個阿哥咪繼續壯大個膽囉 遲早姦埋個妹有咩咁出奇

啱！

講就兇狠

你個腦生係屎忽到？

放佢上黎囉

佢個腦先係
有警唔報
你仲衰
腦都無
知道有罪案發生都唔舉報

搵社工囉 係到開post做咩撚野 唔通兒登仔會幫你教訓佢咩 只會食花生渣

又玩metoo
悶唔悶啲

唔想俾人搞彈開咪得
話俾老豆老母聽又得
而且佢問肯唔肯俾佢揸 答唔肯咪得
如果霸王硬上弓又守唔住嘅咪報警囉
身體係自己 metoo幾多次都無人幫到你

依加件事未大前警告下佢
希望佢見到

is watching

到時都姦咗啦 等你咩

咁⋯⋯你擺上連登既意義係？

屌死變態

你依d仆街死撚開啦精蟲上腦

過多10年先metoo佢

你係佢同學？點解中學生有連登ac

中一唔知唔可以比人揸波?
你朋友係咪讀匡智

盲毛

問題係個佢阿哥令到件事變成咁 而唔係個佢自己搞到要家變 有時都唔知點解有啲受害人會咁撚on9

唔好怪我唔客氣

個post第一句咪話借人ac囉

受害人既然唔想家變
咁屌到出埋野
佢都係會唔想家變
你都係唔好多事喇

嚴重懷疑你同學身材非常好

唔好睇咁多連登啦中學雞

一般啦

on撚9 上黎警告有鳩用 睇唔睇到都唔知

話個frd怕事唔想家變

又話警告無效就放佢上黎

一陣間你冇問個frd就on99貼撚左佢阿哥出黎

咪盞到時揚左又怕事話冇呀冇呀

個陣面矇既咪你囉

一般佢阿哥都咁做
佢係街見到大波妹會點

揾社工或者老師啦，到時你同學真係有咩事俾人姦左你都有罪知情不報，上黎開post托咩

佢呀哥a0又肥又矮

佢阿哥一定唔係靚仔

我自己擅自開post
佢依加應該都唔知
不過我都會試下叫佢搵社工

係到po有撚用咩，到時你個fd比丫哥#metoo完係咪又唔想家變上黎開po丫on9

屌，直接中出啦

你篇勇武文想俾連登仔睇定佢呀哥睇？

個故事係咪未完？ 仲未問爆mon價錢嘅？

dllm，上連登警告。你無嘢吖？佢一定要睇到你個post？

下次開係創意台ok?

上嚟講有咩用?報警啦

me too

其實好奇怪 乜唔係會互相排斥嘅咩兄妹
我個妺中上樣 但係完全唔會有呢啲念頭
諗起仲有少少嘔心添

34C

痴撚線 一世人兩兄妹揸下都唔俾 而家唔係割咗你忽肉呀

人地啊哥係變態佬

你on9 你個frd都on9
咁緊張就報警啦
上黎做鍵盤戰士有撚用

樓主係兵

冇圖就收皮啦
再者人地個妹關你撚事咩
揸你又冇份揸 警你又唔夠薑報
死撚咗佢啦

牙哥有上lihkg

有妹妹仲洗打飛機？
樓主收皮啦

上嚟講有咩用？
你唔報警既話都同屋企人/老師講吖

一個要渣一個要錢，好公平喎

推上報

你post係度有乜用
咁鐘意博屌 咁有趣嘅嗜好我咁大個仔第一次見

同父母講啦 話唔想家變 咁你講最後幾句做乜9

你放佢上黎咁不如直接報警喇

咩都放上黎
你就真係腦裝屎
咁少事都唔識解決
淨係識上連登發洩？

lm

揸下波仔有咩問題

希望中共唔好搞香港
唔係既話唔好怪我唔客氣

牙澤mode

叫你朋友係屋企同呀哥獨處既時候手機跟身錄定音

俾佢呀哥contact
等我親自出馬去揸佢對波

報警啦 唔通想十年後先#metoo?

親生阿妹？
你又唔想報警，咁搵人打柒佢阿哥算啦

冇圖

點解又係借人ac
點解點解 好撚想知點解要借

此貼必火

講咁多 報警啦

小妹都想比人渣下波

直接報警 唔該

仲諗= =報警

痴撚線 一世人兩兄妹踢下J都唔比 而家又唔係割咗你忽肉

呢啲野要叫你同學搵佢條仔幫佢出頭
如果佢未有男朋友可以搵我幫手

叫啊哥俾佢揸返當無數囉

樓主係中學生

做就碌撚

肥油又俾人撚 哭😢

動物台毒撚開膠post都咁多直必

你唔放過佢就唔會家變
擺上網又唔會家變
但報警就會家變

依家中學生啲諗法真係神奇又大膽

佢呀哥平時一定有用呀妹底褲同bra 一路索一路打飛機
叫你朋友小心d自己既衫褲
同埋可能會襯個妹訓果陣，走埋去偷偷索佢d體香同頭髮，跟住影埋佢走光相
記得叫佢關門鎖實先好訓教

放上連登有撚用

老實有十個牙哥有九個都會咁做！

朋友屋企5個人得兩間房
佢父母一間
佢兩個呀哥一間
佢要訓廳

報警啦姑息養奸

搞佢果個係大哥

你的同學就是

唔再爆佢個人資料出黎
再爆應該無朋友做

你好，呢度係999駐連登報案中心，請問有咩可以幫到你？

認真 一係社工 一係報警
到時女女女左就太遲
根本佢阿哥做得出來個下 已經家變左 唔到事主話事

睇樓主個名就知假膠

估唔到話自己係正義的伙伴嘅士郎係d咁嘅人

痴線 我最多都係執佢隻襪仔打j

樓主中五？

有無血緣關係架...點做得出..佢呀哥智障嘅？

中五嘅港女都無波, 中一會有 ?
假膠多

你溝咗佢呀哥
你比佢日日揸波
咁你朋友未唔會有事囉

搵社工幫拖

講真野無人信

有
佢呀哥中三畢業

不要

上黎兇鳩佢 佢阿哥會睇到
你個fd真係俾人姦左 你又上黎開post叫佢唔好有下次
真係俾阿哥搞就報警 你都上到黎開post怕咩俾人屌多事 定係你想十幾廿年後先幫佢報警 到時有咩事唔好後悔

唔係無人信 叫你叫佢報警 一句唔想家變已經可以完po啦

其實唔想報警 只可以話俾父母知
不過父母都未必幫到 因為佢哋更加唔想家變
就算鬧完個阿哥 個阿哥可能懷恨在心 反而會變本加厲
所以 你都係叫你個friend報警啦

如果係d日本妹俾佢呀哥中出埋都仲得

唔好睇咁多av啦

智障
香港個個上連登咩
報警啦屌你老母

細個時當你偷雞豪比你
大個咗到依家都仲想嚟？
屌柒佢啦

零分重作，港女邊有波

要俾返個ac人地
再見

比條女電話我 等我開解佢
你條廢柴係連登開po講呢啲有閪用咩
一係就報警一係就同佢阿哥打獲甘既

推 變態啊哥仆街死

你啊哥有冇女朋友？

揸揸bing

死八婆搞散人哋屋企,女人真係好事多為

女人真係大哂

擺朋友家事上仇女仇到痴線嘅連登
你呢個朋友真係唔話得

癡撚線, 我妹一堆狗公埋身, 但我諗起要揸佢個波都好想嘔
咩人都有

邊條港女唔係呀？catgirl都有仔啦

一世人兄妹 揸吓波都唔得
報警囉

假膠都傾得咁開心

想攪出人命定家變自己諗

樓主想生bb

呀唔係，樓主朋友至係

報警喇 遲早你個friend俾佢阿哥夾硬嚟都似

到時變本加厲有人尋死仲慘 唔係要法律黎做乜

I’m just playing games
I know that‘s plastic love
Dance to the plastic beat
Another morning comes

CDROM

真定假

唔搞咪唔搞囉 駛唔駛開po威脅我．．．

陳大明係佢阿哥

肥仔波咪比佢渣一兩吓囉
一兩吓好喇

正呀 學生妹
佢阿哥緊係冇錢叫雞啦

有撚用啊？萬一出左事放佢上黎可以挽回到？
未撚瞓醒嘅就返入去你老母個西度瞓多次先出黎，一係就報警，咪撚上黎開埋啲垃圾無建設又無阻嚇嘅匿名post 係就直接光明正大WhatsApp屌柒佢同佢講收手 係連登開匿名post有撚用？

佢係驚嘅就唔會做呢啲嘢啦 咁佢做得出呢啲嘢就知佢根本就好大膽
一個大膽嘅人係要阻止 而唔係警告 你明嗎？

揸唔揸，都唔輪到你揸

阿妹個名係咪叫伊莉雅?
阿哥係咪叫土狼?

阿哥梗係唔揸得
我就唔同啦

警告佢再揸就幫佢含

諗返起以前高登有個巴打話佢朋友個妹成日幫佢含撚

好似係因為個妹果期無錢但又有嘢想買就走去問啊哥借

個啊哥就mk仔嚟講左句你幫我含咪借比你囉咁

本身個妹當場講痴線然後走左去嘅但唔知做乜隔左一陣就入返房問係咪真係含完就比錢佢

個啊哥聽完反而呆左係到啊妹就好快手咁打算幫佢除褲

啊哥講你傻左咩咁想拉返條褲細妹就好似話男人老狗咪咁婆媽喇

之後就真係含到口爆左事後啊哥仲比多幾百佢

好似話都keep住咁樣嘅關係一排直到啊哥有女朋友就停左

佢仲ps講個啊哥都幾靚仔所以佢啊妹應該都唔差

阿哥搓吓阿妹波仔有幾咁閒啫

一係報警一係Stfu

阿哥都係無得揸，好奇姐

垃圾係咪覺得自己好撚好笑啊 你俾你老豆搞大架？